支那01 ： 今晚日本回港包機取消

多人一落船就證實驗上

證明班仆街政府高層低能

btw佢地船根本唔應該放

接完大陸人已完成任務

有人中咗

根本就唔應該存在包機呢樣嘢
仲要被支那政府騎劫做宣傳
同埋放撚晒喺火炭，即係攞火炭啲人同香港啲醫護嚟較飛啫

心水清

接完支那要員咪唔飛囉
好似當日老鼠入poly一樣姐

做完show 話之你死

聽日